五大訴求 缺一不可

已經好耐冇人提

五大訴求 缺一不可

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

口交式抗爭

光時五缺

光復香港，時代革命

──────────

借位宣傳，大家幫手訂閱+like+comment+share

作為素人既阿煲出盡奶力製作既1st 抗爭文宣片，希望能喚起大家心中果團火！

光復香港，時代革命
毋忘初心，全力抗爭

#煲仔愛港豬
#香港人不認命
#35+

推

五大訴求內容已經變哂要贏立法會選舉好耐啦

光復香港
時代革命

不分化，不割席

唔想四年後
每一日都生活係痛苦之中

用手上選票決定你自己的命運

為美國醫護捐贈醫療物資
[尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」
[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report